我個telegram比人hack左？

一朝早開telegram就見到無啦啦多左好多印度文
個user name都比人改埋 計過夾埋刪咗差唔多100個group
我係用TextNow 搞既account ，岩岩先轉左第二個number
上連登睇又搵唔到其他人同我一樣 想問有冇危險

個account冇私人野 淨係用黎睇情報 甚少send野

睇下有冇人login緊

Following

textnow 係咁，會被人用到number，唔安全
係嗰陣有連登仔推

set多層密碼啦

咁有乜推介